有冇巴打Dem返個《食得哂就唔好漇》Beat

1 2 3 4
食剩咁多 真係嘥 嘩! 嘩! Woooooooooo!!!
食得嘅就唔好嘥 食得嘅就唔好嘥 真係嘥 !
買買買 個個係咁買 買完番去擺 擺到過期就要揼曬（要揼哂!）

食得曬先至好買! 食得曬先至好嗌!
食物咁珍貴 千祈亂浪費 做人要惜食 千祈唔好嘥 (唔好嘥!)

俾啲誠意 拍片dem一次放上黎啦